我宣佈攬炒689梁振英成功

請留意689用詞

係用搞成咁呢三個字

以我中文程度
應該係好不滿呢個結果

用搞成咁呢三個字
基本上係Loser有埋怨，被拖累的意思

例如

我都話買巴賽，你死都要買皇馬，依家輸晒，搞成咁，點算？

天呀！點解會搞成咁架？我賭錢炒股票，都係想發達，有錯咩？

雨傘時，我一早講左唔好激嬲共產黨架啦，依家搞成咁，你開心啦？

叫左你冷靜d架啦，而家因為你唔冷靜搞成咁啦

梁振英輸好多？

BINGO

好多資產喺外國

點解會搞成咁架

聽講係某外國real estate 集團既大佬

開始明佢點解搞個再出發大聯盟

原來就係唔想搞成咁，唔怪得個再出發咁強調一國兩制

可惜太遲了
振英準備接受一國一制啦

689 ： 點解會搞成咁架

要鬥一鬥喇
用呢個字眼，即係指中央實施呢樣野係唔好既野黎
即係暗指呢條係惡法，不合理，不應該
對香港有負面影響

689 ： 點解會搞成咁架？

收完外部勢力果5千萬all in晒壹傳媒度 支共出兩張A4紙就搞到渣都無

慢得拉講過：

由689捧777做政務司果刻已經預咗成功

咩搞成咁呀
依啲叫重回正軌！
利申：愛國愛港

唉 都叫左中共唔好激嬲美國架啦 我唔食得草架

港獨又係你689帶出嚟嘅
有今日你都開心啦

冇梁生又點會成功丫
多謝梁生全力推動就真

點解做過特首都仲會咁on9相信可以一國兩制

我哋點死唔緊要
最緊要敵人一齊死

因為佢每日仲買到蘋果日報

牙鷹都知23條唔係好嘢

手足搞成咁

佢每日都睇蘋果架…

手足

UGL 我細細個就聽過呢個名啦

我開始覺得一直當搞笑既689係暗黃言論唔再係冇可能

紅衛兵2.0第一目標

講到國安法好似係衰野咁喎 咩事先

人地用引號括住wor 閱讀理解？

梁振英明顯反對國安法, 先會用 "搞成咁" 去形容

批鬥佢老母臭

689咁樣係咪就係所謂既中間派？

好哋哋點解會搞成咁架

一定是奶共派

Push

幾好啊 咩叫搞成咁

好明顯結果不似預期先會用搞成咁

689 ： 點解會搞成咁架

689你咩意思，而家好衰咩，一國一制唔好咩？你根本唔愛國

李登輝

對689冇影響，佢會用前因後果

有影響就用點解搞成咁

粉腸

國安法止暴制亂有咩唔好呀？ 收咗澳洲佬錢想搞港獨呀？

無得再睇蘋果日報

用FB要VPN

廢老冇叫錯後悔

本來諗住靠個女老咗出走外國
點知一過國安法乜都無得諗啦
共產黨員冚家無得出國做人質
外國資產都凍過水架啦哈哈哈

請重復以下一句
「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

搞成咁？你呃人
一國一制很好

梁振英怕條撚，輕輕鬆鬆返英國一家團聚，不過唔知有冇英國手足佢呢

一國一制 再出殯大聯盟成立唔夠一個月

成功爭取一國一制

搵人貼返去佢 FB

A

佢肯振中未

變梁振中

689 ： 點解會搞成咁架? 仲要改名

大家唔好停
攬炒只係岩岩開始

強姦犯：搞成咁，係因為靚女你要求先做朋友，然後先拍拖，如果靚女你一開始就同我做愛，我就唔洗強姦你

叫頭條新聞播番出來

港獨之父, 無689, 香港好多人都仲做緊港豬唔會醒...

當班自命黃絲都唔知有幾多個有訂閱蘋果嘅時候，佢仲係毋忘初衷真金白銀日日買實體蘋果日報，就知佢暗黃到發金。

佢真係被攬抄，赤柱獨立屋，香港資產，諗起都肉痛，仲有機被美國制裁

攪成咁

689 ： 點解會搞成咁架?

一個一制不好嗎?佢有乜唔滿意

誠哥冇左108億

支持一国一制
689係咪想搞港毒?

嬴左5比0 唔洗衝喇

點解會搞成咁！

日日買實體報條數仲貴過網上訂月費版唔止兩倍
肥佬黎最大金主就係689

怪唔知當年咁多人批鬥
諗下都覺得好玩

鬥地主

搞成咁

民主派要咩有咩？ 一樣都無喎，中共有撚理過民主派既要求？

原來佢一心想唔攬炒，可惜太遲了

頭條劇場開工啦

一鑊粥喇，點解搞成咁？

他想分裂国家吗？说什么“搞成咁”？现在很不满国家的政策吗？

要被批鬥

鬥紅不鬥黃

689: 點解會搞成咁...

下一次
我要聽到林奠講
點解搞成咁㗎！

可以睇下美國馬格尼茲法案的威力

遲啲一國一制批鬥佢

叫個女返英國咪得囉

呢條友仔真係極品,習總呢個伏中得咁應真係心裡那個恨

呢班會上晒馬格尼茲法案名單
鬥快同美國篤灰換番收成期的利益

推上微博

咱们伟大祖国推行政策
是为国家好为香港好
说“搞成咁”是不对的

曼德拉死咗都要鞭？

兔死狗烹

唉

由佢無得連任佢就嬲撚左中央 幾撚叻仔 日日睇蘋果 近年最忠實讀者

呢條友係港獨之父黎

當初魚蛋就係比佢扣左帽子先

梗係驚啦成家啲外國護照唔使要lu